Fox為咗宣傳套新Predator 出碟，已經黐咗線

擺多D刪減片段自然多人買架啦

套新Predator 拍到垃圾咁

垃圾又未至於，無驚喜啫
同埋最尾個鐵甲裝真心on9